如果steve jobs無死到，但iphone要遲十年先出你肯嗎？

肯
唔肯

快啲去死啦咁

過多十年仲有人用手機？